（推到比警察見到）致駐守立法會的香港警察

（我發夢夢見今日立法會好似有人衝擊，夢境如下）

香港市民唔係你地既敵人
亦都無示威者視你地為敵人
立法會入面依家根本無人
你地保護緊既，
唔係任何人既身家性命財產，
你地保護緊既，
只係林鄭月娥政府橫蠻無理既自尊。

警察條例入面寫明室內唔可以射催淚彈
今日七一遊行人數咁多
包圍示威者人數咁多
根本無人會怪你地守唔到立法會
對峙左接近一個月，
講真大家都攰。
我唔係想你地放水，
我只係想你地知道，
你地盡責守住立法會咁耐，
已經對得住呢個你地背後既政府
係咪真係要成為林鄭支鎗，
定係可以以「保護香港市民」為原則
戰略性退守？

我好希望，好希望警察認真考慮。

你有幾可見現場班狗拎部電話出嚟

坐緊警總既白衫大粒會

廿四小時mon po啦 職責嚟

班辣殺唔會聽
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

收皮喇
2014想感化班動物就知有幾失敗

只能靠自己

文攻武鬥 雙管齊下

有絲毫的機會都試

push

警察會明， 警犬唔會理

班黑警有良知嘅就唔會向人頭開槍，打完人大合照歡呼，一棍打到人成頭血，黑警根本以打市民為樂，根本已經無得救

依家得公安, 冇警察

啲大粒理撚啲細狗死咩
從來只當佢地係棋子

文攻武鬥 雙管齊下 各有各做 一齊做大

Push

現場示威者呢邊
其實都應該要有人
用大聲公向入面警察反呼籲

做得黑警就只睇份糧架啦

有無現場義士 除左硬攻仲可以軟攻 不妨試下用大聲公讀我呢段野呼籲 可能有奇效

咪天真啦，對峙成個月，班警畜唔會因為攰想休戰，佢地只會想快快脆脆盡情打示威者

雖然話各有各做...
但...晒氣啦